<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Vorträge on LambdaHRO</title>
    <link>https://lambdahro.github.io/category/vortr%C3%A4ge/</link>
    <description>Recent content in Vorträge on LambdaHRO</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Fri, 31 May 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://lambdahro.github.io/category/vortr%C3%A4ge/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Treffen am 13.06.2019 : FP - Warum eigentlich?</title>
      <link>https://lambdahro.github.io/2019/05/31/treffen-am-13.06.2019-fp-warum-eigentlich/</link>
      <pubDate>Fri, 31 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lambdahro.github.io/2019/05/31/treffen-am-13.06.2019-fp-warum-eigentlich/</guid>
      <description>Wir treffen uns am 13.06.2019 um 18 Uhr in den Räumen der Wegtam GmbH. Es gibt Getränke und Platz für 10 - 15 Leute.
Ablauf Jens hält einen kurzen Vortrag darüber wie die Firma zu funktionaler Programmierung kam und die Erfahrungen damit und Lehren daraus.
Anschließend können wir uns austauschen und sollten den Verlauf und die Organisation für weitere Treffen besprechen.
Zum Vortrag Zum Thema &amp;ldquo;Funktionale Programmierung - Warum eigentlich?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mailing-Liste</title>
      <link>https://lambdahro.github.io/2019/05/17/mailing-liste/</link>
      <pubDate>Fri, 17 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lambdahro.github.io/2019/05/17/mailing-liste/</guid>
      <description>Es gibt eine Mailing-Liste Wir haben eine Mailing-Liste eingerichtet, für die man sich eintragen kann. Einfach eine E-Mail mit dem Inhalt subscribe ml-lambdahro-de an die Adresse majordomo at lambdahro.de schicken.
Das Eintragen in die Liste erfolgt moderiert, es kann also ein wenig dauern, bis man freigeschaltet wird.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Willkommen bei LambdaHRO!</title>
      <link>https://lambdahro.github.io/2018/08/27/willkommen-bei-lambdahro/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lambdahro.github.io/2018/08/27/willkommen-bei-lambdahro/</guid>
      <description>Willkommen bei LambdaHRO! Diese Webseite nimmt mit diesem Beitrag ihre Arbeit auf.
LambdaHRO wurde gegründet mit dem Ziel den Austauch zu den Themen Softwareentwicklung und Informatik mit Fokus auf die funktionale Programmierung zu ermöglichen.
Der Einfachheit halber verwenden wir GitHub zur Organisation von Themenvorschlägen und Terminen.
Wir würden uns freuen, wenn es Interesse gibt selbst Vorträge, Workshops oder ähnliches zu Themen zu halten. Der Rahmen ist hierbei völlig frei, d.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>